分手後覺得要重新認識一個人真係好煩

同以前嘅伴侶叫做係最close嘅人

知道晒大家嘅背景 身世 過去 性格 優點缺點 做過所有最親密嘅事

最瘀最柒嘅事都唔介意係佢面前表現出嚟 笑住睇大家屙屎 聞大家屙出嚟嘅爛屎 無論做幾癲嘅野都唔會有一絲嘅尷尬

興趣喜好鐘意嘅野又差唔多 最鐘意做懶人廢青hea時間

好多好多甜蜜開心嘅回憶

分咗手後成日覺得搵唔返一個可以係佢面前咁癲嘅人 好驚再搵唔返一個可以一齊笑住研究對方啲屎有幾爛幾黑嘅人 好驚再搵唔返一個接受大家缺點嘅人

有無人都係咁？

影啲爛屎上黎一齊研究囉

光復香港 時代革命

巴打咩事分手呀
已經無得返轉頭？

講咗啲傷害個女仔嘅說話 後來先意識返啲說話有幾錯
個女仔都心碎咗 返唔到轉頭

互射互含左未？

但大家始終一齊經歷左咁多野
真係一句錯左既說話就無得返轉頭？

最勁試過一日三次咋

到底講錯咩野會有咁大殺傷力

gay

係 佢以前成日都想話生條賓周插我屎忽窿

以前有處女情意結 講過啲令佢傷心嘅說話 然後好後悔內疚
復合咗一後日子 情意結都消失咗
但近排佢諗返起以前我講過嘅說話 決定分手
大概係咁

講既時候重以為自己好型，好大男人，其實就係唔識分寸

搵左超過三年 仲未搵到一個值得重新認識嘅

你叫完春未
我係你ex會覺得你好煩
咪扮深情啦 好嘔心

屌 好中好似不停咁loop咁 好辛苦
認識咗之後又對的人錯的時間

你係咪佢朋友？

以為自己開post

唔好再諗感情事喇巴打

但有d古怪喎，如果佢真係介意既應該之前就分手啦
做咩復合返一排先突然諗起又話分手咁

Same
讓時間過去吧
同佢一齊好開心
以後會更開心

女人就係咁 心裡記住記住
突然一刻諗番起就會再爆出來

我都散左n世耐，但都好難再搵返啱傾既人lu
已放棄